想問下有幾多人打算將來不生育?

除咗係咩窮人唔生仔呢D講到臭既理論之外
最主要係根本係連自己都顧唔掂自己
有好多事想做，想學
有好多地方想去，想玩
世界咁大，何必為咗育兒已綁死自己
婚可以離，但係仔女一生咗，你人生就真係冇其他野可以做

我 因為唔鍾意小朋友

我都係，成日覺得小朋友一識得開始流利講野
就會變成魔鬼

啲死仔嘈住曬 真係好煩

有女先算啦

當時就係因為呢個問題分咗手

其實結紮係唔錯嘅選擇
唔會影響性慾/性能力，又唔怕奉子成婚，套錢都摼返
結紮之前留返份冷藏精子，真係想生嗰時都冇問題

PS: 最近愈黎愈心動想做